75m小丑係邊個？大聲D！

雲迪克今次真係名正言順做小丑

雲迪克愛xx走得太前

聽講佢做左冷凍人，有無手足叫佢起身

8000萬小醜